IU小朋友著大人衫

IU超正

經都停埋啦
小朋友

IU有左我骨肉

佢偷左我件衫著

老了

睇錯大人著小朋友衫

Iu世界第一

又喺我衣櫃拎啲衫嚟著

你個名

趾

開始老啦

國民中女

呢啲叫咩衫我都想著

白色衫